《集思廣益》 到底茶餐廳奶茶好飲 定連鎖式嘅奶茶好飲

茶餐廳奶茶
連鎖式（天仁,貢茶...等）

利申：日日都飲茶餐廳奶茶 識茶之人一定飲得出分別

連登仔一定係前者，但叫佢地講邊間茶記又會講唔出

因為一講，其他連登仔就話普通/比狗飲

所以連登仔好飲既一定係「樓下茶記啲小店」
即係睇完都唔知講緊邊間果啲

用黑白淡奶沖

真係間間唔同 間間都用唔同嘅奶沖同茶葉沖

最正

連鎖式係為左食珍珠
唔係飲奶茶

剩茶 茶餐廳一定濃好多
連鎖既食配料多

佢地係唔係用粉沖出黎？

珍珠冇味bo 都係取決於個杯奶茶 我認為

嗯，咁邊間好飲

咁我地嚴選一間出黎

蘭芳園

港式奶茶點同台灣奶茶比呀 兩樣野黎

睇吓邊個好飲d

老老實實太興幾好，但天仁貢茶呢d算吧啦

台式用奶精，不了。
雖然港式奶茶好飲既鋪頭，已經買少見少。

而家台式既大部份都用鮮奶沖啦
雖然用奶精沖係好飲d

茶記d茶根本係最平最cheap 幾十蚊勁大包沖成個星期

無飲好多年，最近都係去台灣牛肉麵食飯飲過，仲係奶精。
唔用就最好，最好禁左佢

太興冰鎮奶茶好撚正 好滑 不過好撚貴

都唔同 你話茶餐廳同大家樂個啲比就話姐

維他

以前茶餐廳就好飲
依家個班不了

其實依加既奶精已經健康左好多，得返好少反式脂肪酸

即管睇吓下場會點

連鎖台灣都係Meiji 鮮奶
茶記就黑白淡奶

兩樣成份都差好遠

我覺得七仔呀，大家樂啲奶茶仲好飲，
依家啲茶餐廳冇心做，
整到杯奶茶都唔知似乜

好飲嘅奶茶 首先唔可以加冰！
有加冰嘅都會扣分
飲過太興 「冰鎮奶茶」（一杯無冰奶茶 放係個裝左好多冰嘅兜到）係好飲過普通奶茶好撚多

仲有 可能我飲開垃圾 以前唔係好識飲
會覺得大快活凍奶茶其實唔差

最後 其實熱奶茶來講 間間茶餐廳都差唔多 都唔會衰得去邊

太興同吉野家啲冰鎮都好味
同埋天仁好似唔係用粉
真係用茶溝鮮奶 其他咩貢茶良辰一概唔飲

水準有時好差

連鎖快餐店最穩陣

我覺得吉野家， 大家樂幾好飲。

自從捷榮出左奶茶機， 茶餐廳水吧真係收得皮。 你師傅經驗幾好， 都無可能好得過捷榮， 人地係茶葉進口商， 你師傅D茶葉， 基本上都係同捷榮買。 人地系統化， 機械化， 出好曬一包包料， 次次都唔會走樣。

奶精只可以話安全食用，無營養
鮮奶太貴，好少用

茶餐廳果啲係港式奶茶，
連鎖店果啲係台式，
兩者好唔同喎！

個人比較偏好港式奶茶，
雖然間間沖出嚟都唔同，
但勝在簡簡單單，
茶記一杯份量亦剛好，
加上正宗港式茶記陀地嘅感覺，
冇得輸！飲港式奶茶，
一定揀返啲有咁上下歷史嘅茶記冰室先夠正宗，
蘭芳園，新香園，維記呢啲都唔錯。

台式奶茶唔係唔好，
勝在好多花式，又珍珠又奶蓋又水果，
間唔時過下癮都冇所謂，
但成日飲就唔掂，太大杯了，
而且普遍偏甜。

連登仔到而家一間茶記都講唔撚出

大家樂唔錯 起碼唔會好似茶記次次唔同味先 或者有D茶記係沖到屎水咁

大家樂杯奶茶難飲到仆街wo
奶同茶mix埋左仲衰過罐裝雀巢

大快活杯凍奶茶幾有口感係真係好飲既

其實7仔唔錯

巴打試貨
如果快餐店來講
個質素係acceptable

我食大快活都係為左飲佢杯凍奶茶

唔知點解 後者總係有種塑膠化學味 總之浸味好假
茶餐廳奶茶正好多

台式奶茶根本垃圾嚟
茶味冇乜奶味冇乜，得個甜字

其實我樓下嗰幾間茶記已經幾唔錯，洗乜飲到去台式化學奶茶

太興凍奶茶

係茶記飲熱奶茶好易急屎

台式奶茶太甜都唔知點飲

飲唔番20年前個隻味，無計。同埋唔講邊間廢時ip都唔駛check
同埋宜家d奶茶偏甜，試過淨係飲到甜茶，淡奶味。

茶記真係要撞中，是旦搵個阿姐沖。

甚至宜家d乜乜冰室，全部野都係工廠出，唔駛旨意好飲，佢地做法都係食神條方程式。

暫時飲過最好飲奶茶一定係石蔭路間古老冰室，其次元朗西巴士站鳳x奶茶王。
真心求奶茶推介

間茶記啲港式奶茶都係咁嘅味架啦
使鬼要特定邊間好飲啲架咩